達哥借兄弟搵咁多錢一句新年祝賀說話都冇句

兄弟喎

YES
好彩有隻狗入黎

屌

樓主好波

往年打年獸 抽獎有派真錢利是

今時今日提起錢達哥仲點會益你

搵到錢住靚屋係串d

達哥令我好失望
決定睇伍公子了

班傻西仲當人兄弟

細蚊仔係咁架啦

牙達錢已袋理撚你,仲話告人BACKUP佬,自首左先啦仆街

達狗當佢地生財工具

True

達粉攪左兩星期事就收左皮

樓主講得好

雞運亨通

屌你老母backup 狗死撚左佢啦

冇得駁

backup佬每晚5點先訓，賺你果100幾十就系狗，牙達搵兄弟錢搵到搬豪宅米狗刀不如？

樓主又反達

特西

都係張曦雯好